投完本土派之後..本土確診就增加左咁多

會唔會咁巧合呀
都係含淚投返熱血公民了

好幽默呀

D人成日都話我

5毛post

==

黃絲真係好多事搞

賊喊捉賊

唔係話攬炒？多d本地確診咪仲好
100萬thx

有你認證 佢水洗都唔清

冰狗